[公投］曹星如算唔算刷數據拳王？

次次遇到真係勁嘅對手就話夾唔到檔期，搵親啲對手唔係寂寂無名、就係已經過氣嘅拳王，大佬二十幾場都係咁 。

同意，佢只係一件商品，連勝就係佢唯一既賣點

唔同意，經理人咁啱廿幾場搵唔到好對手啫

錄音機: 上到去你一分鐘都捱唔到

連登仔 : 連登仔正係識見人就踩 現實中係一事無成既死毒撚 眼紅人賺大錢

李星先係真拳王

𡁻完鬆鬆鬆：loser loser loser loser....

刷數據有咩問題？球星都係咁喇🙄

日本仔用頭撞人輸分？

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

一拳打到曹星如入icu

眼紅人賺大錢？
我仲以為眼紅人贏得多唔抵得添

冇睇，不過感性上我想曹輸

廢青都可以比人捧到上天花板 屌你老母臭閪 曹閪如只係一個靠幕後上位既人 你老母臭化 咁撚樣靠幕後上位既拳王 根本就係亞洲之恥